致想復合既你

對於想復合嘅人
你哋唔好同我地講 冇可能 唔好害人 放過人 下個更可愛等等之類嘅說話 係無意思 bull shit

但係想復合嘅人 你要知道一個曾經好愛你嘅人 同你講出分手 都係一件好難嘅事 唔好以為自己畀人飛就係最痛苦個個 其實大家都好痛苦 只係真係佢經過深思熟慮 先會作出呢個決定 所以即使畀你求到/chur到返黎 始終大家之間嘅問題都未解決 最後都係會散 你哋要做嘅嘢 唔係一味死等 chur住對方 而係想辦法係呢一段空檔期 改咗 以前啲唔好嘅嘢（ 間接或者直接導致分手嘅原因)

以下呢段係網上有都個文章既節錄：

“另一個重點

分手了代不代表愛情結束 愛情怎麼樣算結束?

有人說愛情的開始要兩個人同意 結束只要一方決定就算

放屁

大多數的人 其實不懂自己的心
愛情的開始 從有一方動心就要按下碼表 愛情的結束 要兩個人都放棄救援為止

不要被嘩眾取寵的大眾文學洗腦了 不要被詞藻華麗耽溺在悲傷的情歌影響了
你是你 獨立的美好的個體 你有權利判定自己愛情的生死”

“要說追求是花招百出的峨嵋劍法 挽回就是扎扎實實的降龍十八掌”

至於值唔值得你挽回就心裏有數
各位想追返ex既巴打共勉之 一齊努力

復合呢條路係好難行 而且身邊既人唔會睇好 好孤獨 但最緊要既係自己個心點諗 大家加油

樓主成功左？

共勉之 一齊加油

失敗了

戴左帽又點復合

至少你有成長

想復合 但係佢已經有新男朋友

值唔值得就睇你自己點諗 如果你發覺佢新嘅對象係畀你好 咁你更加要做好啲自己唔可以畀佢睇死

我都係 我依家都係菠蘿包附近

呢個情況係咪只可以死心 可以點做

呢個情況下你搵佢只會令佢討厭你 反而如果你唔搵佢 超出佢預期 佢反而更加好奇 你畀自己三四個月嘅時間 記住呀 你係要反省 改過 令自己變得更加吸引 呢段時間絕對唔好搵佢

我啱啱已經同佢講咗最後嘅說話了 大家今日開始唔好再搵 共勉之

乜都block哂點做

都照係咁做 可能你要耐少少 放心啦 當你覺得自己係時候 我個人認為可能要一年半載啦 你再睇下佢unblock咗未 就算未 unblock 你可以用其他帳號搵佢或者靠的common friends

總之既係 個問題一日未解決 就算畀你好快一齊返 最後好似好多巴打咁講 都係會散

不如大家趁呢個時間提升下自己

我分身

我前幾日都同佢講咗最後既說話 大家一路講一路喊 其實感覺到大家都仲好掛住對方 但係佢同我講話有新男朋友個心碎咗

樓主因咩事分手
咁大信心復合既

佢都係有新男朋友 所以大家加油

信心大唔大 係在乎自己點諗

想復合
有心無力
咩都唔會再做
靜靜地upgrade自己算

我想講佢開始unblock曬我啲野 但係我仲未搵佢

有信心解決當初問題未

有 我只係怕佢覺得我煩

係 最驚呢樣
諗到下一步點做未？
我就諗住等佢回港係佢樓下見一面就走 你覺得好唔好

我試過係佢屋企樓下等佢 佢見到我直行直過走左
當然啦你要等佢冷靜完先好去搵佢 如果唔係嘅話我驚佢直行直過走

咁又係喎。。 無諗過。。
多謝清

其實減低你哋對佢嘅需求感先 真係以朋友嘅姿態搵佢 你諗下你嘅對手 係最熟悉你嘅人 認清你個身份 而且你哋最大嘅殺手鐧係你都熟悉佢 打唔好成日提住要複合或者以前啲嘢 如果佢提到先講兩句 正常朋友咁一步一步咁黎
當然啦 第一步先係要試探 絕對唔好chur到佢

如果大家仲係真心愛對方 只要比啲時間大家 冇野係冇可能
就算而家口講唔鐘意 畢竟真係用心愛過 唔好放棄任何一個可能性
加油

岩岩發現女友前度想復合
定唔知女友都想 覆msg 係想
唔知係真心定係諗住玩佢
一個鐘前 女友已變前度
唔知樓主會唔會係我前度個前度？

岩岩比人飛留名

希望快啲復合到

你個名

認真 今日仲要第一日去旅行
眼淚都流唔出
而家佢自己出左去
唉屌 本身諗住開開心心去旅行

大家加油 就算最後追唔到 都係為自己好 起碼自己再唔係原地踏步 唔好理人哋點睇點諗

去樓下見個面都唔得
好似差過朋友喎
有時寧願洗走曬啲記憶 再溝過佢

睇下佢肯唔肯啦

絲打係成功例子？

想復合 記住睇人地有冇男朋友
唉

我個個都有男朋友 又如何

我係決定要分手個個
明知對方唔適合自己 但又好掛住以前開心既日子
好辛苦

你唔會就係我對家呀嘛ching

唔會啦 我都未成功

係呀 隔左4年

期間有冇第二個

隔左4年大家仲有common activity 可以見面咩

我仲搵唔搵佢好

其實復合真係一件好奢侈既事
我岩岩都同女友分左手
我好掛住佢 想追返佢

加油！！！

佢同我講做朋友會開心啲

咁就做朋友 一齊左幾耐

一齊左2年半 佢個人好獨立
而我就想有人陪我

唔好chur佢 呢啲時候死chur爛chur 自己只會更加低賤 唔珍貴
而且你諗深一層 你就算死chur都唔會返黎既人 不如冷静下先 一來 岩岩分手 其實佢都未習慣無左你 二來 反省下分手原因 係呢段時間改左佢 睇下有冇彎轉先。
佢依家同你分手 說穿了其實唔愛你 所以你依家要既係自愛 顯岀你價值

同埋你記住 你身份只係朋友 唔好做多左
你要返其道而行 超岀佢既想像 你先有機會
共勉之

咩事

其實係

無價值既嘢無人想要

兩個都冇

冇㗎4年入面見過一次咋

其實我地冇原因地分開左 我自己都唔知個答案
其一原因我太chur佢 chur佢做乜唔理我 因為佢個個月好冷淡 有問佢點解 佢次次都話返工攰 而且我個排final好忙好大壓力 又唔開心 佢可能好大壓力 有一日就理過我啦 我有去佢屋企樓下搵佢 佢見到我直行直過走咗
真係好唔開心
至於點解佢會block左我 係因為我見到佢同第二個女仔出去影相 跟住我就問佢係咪佢女朋友（因為我唔想折磨自己 日日唔開心） 佢就block左我了 前嗰排佢開始慢慢咁unblock我

我同你差唔多
佢突然有兩個星期好冷淡 我問佢做乜 佢就覺得我chur佢
之後我嘗試拎出黎傾 但係佢唔想 最後佢嗌分手

好無能為力 因為send十萬句wts唔覆 打比佢係咁cut線
雖然已經過左2個月了 但間唔中都發夢 發點樣復合
連出街都驚佢拖住第二個 我真係好撚攰

我打過幾次佢冇聽 wtsapp左幾句冇覆
我已經唔敢再搵佢 我驚佢block我
我先半個月 我都會發夢夢見佢 跟住就扎醒

我都好驚佢會識到第二個
到時真係冇彎轉

身心疲累
自己不停係到亂諗
又要估埋對方想點
又唔想放棄

巴打，你挽回過佢幾多次呀？

減低需求感一定唔可以搵對方，起碼半年，對方先可以完全對你冇戒心。

係⋯提出分手個個真係好痛苦！

要搵個藉口打發你

點樣減低需求感成半年咁多
雖然佢而家都唔覆我
但係我都想每隔一兩星期問佢一兩句野
睇下佢有冇轉變

如果死纏爛打咗.....咁點算？

之前又威脅佢會自殺又不斷求佢又上去佢屋企搵佢...成個人cheap曬....咁係咪代表冇機會？

遲早有的 比定心理準備比自己
當你努力完都一樣 你要放手啦

這條路預左唔好走
但係我會長大 比到安全感你
再去擁有你
願你會一直等我

雖然唔知佢同我講果堆原因係認真定藉口
我已經有努力去做
佢嫌我放太多心機落佢到 冇自己想做既野
我而家已經每日放工去搵野做搵野學
我甚至準備轉工
只係希望佢明白 我有誠意同佢work落去

我都有咁做 重點冇面冇勇氣搵人

仍然努力緊
其實對方唔肯見你係咪已經可以收皮

我唔係想求佢 只係想佢比次機會大家去傾下
就算唔係一齊番 至少比個說服到我既答案我

可以點算
唔肯見唔肯講

我都唔知 點解比次機會都唔得
話晒曾經都相愛 最後見下都咁難

唉屌 你絲定巴
你依個階段我好明白想要個答案
但其實答案已經唔重點 重點係佢已經唔愛你 要放低你
有時諗係咪面子比我更重要 成日諗藉口佢仲愛我
但仲愛我 點會咁對我地

其實答案已經唔重點 你講得岩架

不過預左你知道左個原因 你可能會仲sad

但起碼會了解多左自已

我係巴
我想要既唔係點解分手 我想知點解佢咁狠咁絕因為咁小事就抹晒大家呢一年既野
點先可以咁狠心
既然佢覺得呢排大家有問題 個解決方法竟然係直接分手
我真係好珍惜我同佢既關係
佢果堆原因我知係藉口 點解佢唔肯講清楚

我又搵唔到Common Fd去幫手
我身邊好多朋友係咁呻我放棄
話佢都做到咁絕 叫我保留番d尊嚴
係得呢到我先可以講晒我想講既野

無咁愛

半個月姐！比多少少時間比人啦 試下等多10日 唔好搵人唔好煩佢！到時再搵佢睇下點啦
但唔好抱太大期望！
唔好再死chur人再去求人 留啲尊嚴比自己

我明白呀 共勉之

大家經歷差唔多 有咩係度講

好大可能其實個問題佢收埋左妤耐，佢慢慢心淡

但係明明分手前兩星期都無事
出去玩周圍去 佢仲帶屋企人搵我食飯
突然就變到唔愛 ？

我其實都係諗住send句 番工點呀
睇佢有咩反應
我呢半個月㩒住自己㩒得好辛苦
等自己唔會做個變態ex
我同自己講 我唔會求佢 因為我冇做錯野
只不過係佢變左 佢唔想帶埋我一齊變

我個個都係，問返原因原來佢覺得我地唔夾無講出泥，到最後最後問返佢先講(有d野我估都估唔到)

佢自己都係咁講 話個問題唔係呢一排
但係佢唔肯同我講 我問佢有無事 佢又話無事
只係話番工攰 多野做

而家回想 其實邊有話淡就淡 係有一d野積埋積埋先爆

佢點應先?

點解佢地要咁
點解唔肯坐低傾下
佢知我為左佢乜都可以改

我前2日仲出左街添啦 約左第二日去睇戲
Plan緊生日去邊 最後自己去左食蛋糕 仆街 個心痛到裂左

屌你咩，以為我出post

我都想知

點解唔溝通 唔係咩都講架咩

我都係啊 其實唔同你share都知咩事

我覺得冇嘢可以難到我㗎啦 佢前排先同女仔去旅行
仆街 即刻衝左樓下喊

本身住緊個島全部地方都去過哂
咁啱有條新航線可以去隔離島睇下，咪走左去囉

唉

唔緊要啦 有我地陪你

但係我仲係好想搵返佢

咁你有冇搵過啊? 如果到最後佢都係咁其實都做唔到d咩

分手一星期後
我問佢兩句 隔左一粒鐘覆左三個字
再問多句 就無覆

我分手果日本身約左佢去玩三日兩夜
酒店都比晒錢

佢分手果陣有冇同你強調冇第三者？

哈哈 大家原來都差唔多

佢有新女朋友喇？
定係純粹朋友

你係咪我精神分裂出黎既人格？

佢最終比我個原因係
我放太多時間心機落佢到
我應該搵自己既野同生活
佢好大壓力 唔識應付我
但係明明早一個月 佢有一排我日日陪佢學野
明明佢都係痴身既人

無啊 佢同你提過?

老實講 我寧願佢肯認有第三者
呢個答案會令我好傷 但係至少知佢唔值得我再為佢傷心

佢同我分手果陣強調係冇第三者
佢純粹想自己一個 想自由

又中 佢有講過話睇唔到我自已 又依賴佢

朋友都接受唔到啦

咁佢本身依唔依賴你先
我果個 要我日日叫佢起身 就算我去左旅行都照做
又會問我去邊去邊 我電話收唔到又會打黎問
學野又會捉埋我同佢一齊學
以上既事都係分手前一個月內發生

佢係慣左獨立既人

咁又係 分左手仲有心情周朋友去玩
你男友比咩原因你散

佢單身果陣係獨立既
同左我一齊由Dayone 開始都好痴我
直到分手果刻

有一排佢都要我打電話叫佢起身架

佢話我依賴佢 可能係講緊平時我太就佢

點樣痴你法?

佢同我一齊又會主動挨我拖我

有時睇ig都睇到心up

我都係好就佢 有咩野佢講 我做到一定做
唉屌
原來大家都係衰係太錫女朋友

你呢刻可能由愛變恨姐 但恨人都好辛苦

點解我唔係bad boy既材料

佢平時係屋企無野做佢就會facetime我
有一排佢唔開心 佢叫我日日送佢番屋企
佢又成日拉我去佢屋企聚會 又好想我帶佢見我朋友
佢好多野都要我陪 我盡量都陪晒
最後比我既答案竟然係花太多時間落佢到
我唔係比較邊個付出多d少d
我咁珍惜佢都要散

我真係唔識拍拖
分手之後我同佢朋友傾過計
佢竟然同我講 你對佢好唔得架 佢鐘意人對佢差 愛理不理咁就岩
佢

我之前個個就屌我愛理不理

曬鳩氣
我經驗見到既係單方面苦等都係傻仔

Same
我第一次拍拖 分手原因就係放太少時間落佢到

今次精左 放多d時間落佢到 一開始好work 突然又唔work
好難捉摸

冇原因

係

咁你做到比我仲錫

我都好珍惜佢

點先可以走出陰霾
其實某程度上 我仲想搵佢可能係等佢連我最後一
絲希望都拎走埋

如果你真係想試就試左先

我而家已經試到死心

其實唔係單方便苦等 係要提升自己吸引返佢
苦等真係嘥鳩氣

可惜佢要變 佢係唔會睇到我有幾珍惜佢

我都試緊提升自已

學樓上絲打講 比多十日 要冷靜都冷靜完
再係咁就死心算

我做緊架喇
希望佢睇到我有根據佢個問題去改

如果佢分手原因係淡左 唔再愛我咁係唔係冇得救

多數啦 不過佢地既淡左入面包含左好多野 唔知你中咩
佢點講先

巴打共勉之

不過我已經無想咁多

我覺得淡左唔會導致分手
一段關係耐左實會淡架喇
點都會有真正原因既

我太幼稚喇
以為一心一意對一個人好就可以留住佢
一直諗住停留係呢一刻就最好
當對方要變要進步 果陣時已經趕唔切
好多謝你地陪左我一個下午

今日我都好無心機

呢排我完全失魂落魄
一時好地地 一時個心痛到仆街

一齊左5個月 佢5月果陣話覺得佢唔夠我咁愛佢 然後7月頭正常分左 都係差唔多既原因

佢話覺得自己唔夠我咁愛佢

我果個都係咁講 佢付出唔到一樣咁多
btw 岩岩佢post story 話好唔開心好攰
好想關心佢

復乜鬼合呀

世界咁大你係度要攬住條謝左既草

唉 諗多諗 根本佢都唔係諗住比我睇

比人嫌麻煩 挽留左同做左好多野 苦苦等苦苦求 佢同其他人傾計仲開心 對我無興趣 覆都懶得覆 點解仲要比希望拖住

又係包裝左個原因 佢係咪覺得透唔到氣呀？

當有呢個覺悟 就知道無為勉強

咁佢會唔開心 都證明佢有愛過既

好矛盾 提唔起勁 但又想努力

如果性格不合係咪無得救？

因為工作咋

睇下有幾唔夾啦
拍左幾耐？

一時無啦啦又諗起佢啲説話 又傷多次

分左兩年，一直努力改變自己，
約左遲d食飯當補祝佢生日，
好耐無見了，平常心啦，
一日未結婚一日都要努力自己

三個月都無..
其實點先可以放底 日日諗 好辛苦

半個月

你會問佢咩野
ex冇block我
好似暫時都未有新女
我知總有一日會有既
好想同佢講野
又唔知咩該講咩唔該講
最後慢慢死忍過去

你有冇諗過 其實嗰個人唔係咁愛你

Argee

兩年？

冇架 純粹關心下佢近況咋
我岩岩忍唔到手text左佢

我都係
唔敢text佢任何野
好驚會比佢鬧
但好想知佢最近過得好唔好
雖然唔關我事...

絲打同路人呀，分手之後三個月佢同其他一齊咗了，個男仔就係嫌我煩嗰陣啱啱識冇耐，明啦

Unblock又如何 我冇勇氣再搵啦
我怕再被block

切記係越問越chur 最好平常心

夜晚了 又開始發作

算啦，佢有男朋友啦

其實有點距離感了 明明我沒做錯什麼

你地都無做錯架

熱戀期果陣好痴佢 知道佢過左熱戀期果陣都彈開左好多 一禮拜先見一次 佢未應機唔會吹佢 比左好多自由佢了

今日仆街咬柴 唔係痛到喊 係冇左個依靠好想喊
我真係覺得自己好廢

已讀不回

呢個其實最難過 我都慢慢習慣緊

巴打打左啲咩呀

聽落都唔Chur 巴打下一步想點

問佢工作點咋

而家連一句都唔覆

我都係 應該永遠都唔會覆
要放低唔好再煩佢

我都試過 不過我想通了

諗通左d咩

我好想做佢依靠
可惜佢唔要我喇

唉
點解要咁對我
小小comfort都唔比我

因為我之後心平氣和同佢攤牌
佢坦白講哂啲理由 我覺得唔勉強了
因為我已經做哂

我都係想佢可以坦白由頭到尾講一次

因為分左手果陣 問佢d fd係邊做緊咩 然後激嬲左佢 我依加諗住唔理佢住 真係驚做多佢嬲多

我就係咁想
不過要有心理準備 太真實了

佢嬲都仲有機既

被分手咗一星期
ex去了exchange
口講話可以做朋友
問下佢去邊玩就話唔想交代唔想同人講想一個人去玩
呢頭講完，隔一陣又post ig同個多年狗公frd對話，仲讚人係暖男，好感動咁
係咪唔洗諗咩復合？

你介唔介意透露少少

多謝安慰 巴打有經驗？

錯過左去左冷淡階段

岩岩分左手 仲一齊去緊旅行
大家攤開黎講
佢話我對佢太好
硬係要去纏住對佢唔好既前度
心痛到
日日仲要係隔離

點解咁多人分手
定係感情台本來就係咁

我都係呀 就算係我講分手先 但我都好希望佢會挽留下我 我一合埋眼就諗起同佢一齊嘅回憶

巴打們 我都分左手個零月
我都一路諗復合 但如果你地都有心想復合
要對自己好d 唔好咁多負能量
要好有策劃去做呢件事
一定要冷靜 一定要理性 一定要改變
只有做呢三樣野先有籌碼去諗復合
真係向呢三個方向去做 為自己做改變
我分左手第一日想死咁濟 第二日就過番正常日子
第三日就要企番起身做改變 唔好浪費時間去對自己
最後我一個月係外表上減左七公斤
公司都比左機會我去進修
真係要自己好誠心同公司deal番黎
心態上我都好謙虛去搵我認為成功既人學習去傾計
你必需去為自己改變
唔好為復合 因為為復合比你一齊番你都可能打回原型
當為左令佢後悔又好咩都好
我自己唔知我成唔成功復合
我最壞打算當佢只有5%
但我有信心掌握呢5%
就算失敗我都會預計到自己咩心情先
祝我成功 亦都祝巴打們可以復合成功同剋服自己

巴打就算唔諗復合都已經贏左

我唔會再諗自己贏或足夠 人永遠都要比進步空間自己

宜家我就係卡左關 最近分開 做返朋友
仲係u仔 等緊大公司比offer

+1 共勉

一合埋眼就諗起啲回憶
簡直就係最折磨最痛苦既事情
經歷緊

分左手想復合但係太遲 有咩建議比到小弟我

點解d原因咁似
決定一陣去剃光頭重新黎過

其實都係馬後炮咁看圖說故事
你諗清楚佢講緊野係真係冇矛盾？
真係冇矛盾先會係真實原因

唔好既前度佢地就會識去挽回
對佢地好就會比人飛
即係逼人玩愛情遊戲

我睇到佢ig post舊相
我以為佢仲有掛念
原來唔係post比我睇

我都唔知俾咩意見你好
不過嘗試了解原因 冷靜地同佢傾傾 講成個感受 佢應該唔會藍剔你 之後你睇佢回覆再應對

我好想搵返佢 但我明知佢已經唔再愛我
我地要加油呀

有冇人可以做返朋友咁普通wtsapp
但一定要當無左呢個人

佢前度點

係咪重感情先會咁
佢哋唔係應該都會架咩

呢個心態啱呀 可能我係留戀個種關係 個種習慣多啲
想抽個身出泥睇
牛角尖好攰的

開心就唔會入泥啦

仲去到旅行？

痴線 我同你諗法差唔多一樣
由其係覺得佢提果幾個問題唔係冇得解決
其實兩個人相處一定會問題 每個人都有缺點
只不過而家佢地對我地既愛已經冇左
所以遮蓋唔到

係囉 點解唔出聲
佢又唔係樣樣都唔出聲 平時我做得唔岩都會出聲話我
偏偏係呢個原因問題先唔出聲

對佢愛理不理
偷食
借佢錢唔還
但係佢同我講 果陣佢有去挽回佢
我而家心痛到仆街

唉 重感情既只係我地呢班傻仔
對佢地黎講我地就係個問題
分左手個問題就唔存左

代表佢對你無咁反感覺

我好憎自己 點解覆做傻仔

係呢到揾到安慰 同fd講都未必明
我一直覺得有問題咪溝通 咪磨合
真係唔得 大家都會死心

偏偏呢樣就唔出聲 講真我自己都有包容佢 俾佢好多自由 我選擇包容 但就蹤容佢到咁

呢到好多同路人 可以比我圍爐
我大多數朋友都叫我放棄

冇機會溝通冇機會磨合
所以都唔知佢講既係咪真話

冇我地呢d傻仔
點會縱到呢d女出黎
全部都過橋抽板

都係 但我冇咁厚面皮搵人
又時好不甘 我冇做錯任何野 點解我仲要求佢
係分開個段時間佢冇理過我感受 係咁同女仔出街
對我留低左好大傷害 雖然無可否認我呢一刻仲係好愛佢
但係唯一令到我卻步去搵佢嘅就係 我覺得好對唔住我自己

記住搵佢唔係要求佢
係等自己有個解脫

我自己都係 唔會阻止自己搵佢
但係一定唔會求佢 只係關心下佢

我發覺我哋真係好犯賤

都幾架
人地擺到明唔彩我地同嫌我地煩
佢地覺得我地係問題 係我地搞到佢地要拋棄我地
但係我地仍然掛住佢地

我地只係未接受到比人拋棄呢個殘酷真相

提升吸引力佢都未必見到...

特別係朝早醒嗰刻...個心痛到....

你幾歳？對方係咪都冇另一半？

朝早醒
晏晝食完飯
臨訓前
呢三個時間好難頂

男人死心係咪冇得返轉頭？

兩年內多唔多聯絡呀？

當係為自己做啦
理性咁講 當佢咁狠心拋棄得我
就算一齊番 又難保唔會有下次呢

之前爭咗佢一百蚊未還....諗緊打唔打電話比佢好....好擔心佢會覺得我好煩....

你諗住等幾耐呀？

三個月

我明呢到啲巴絲們
不過對自己好啲啦

過橋抽板？巴打做左水泡？

你都係？
真唔真都無所謂了 都係俾個理由自己可以move on

無錯 但通常大家都唔會再text

唔好煩人煩到連自己都覺得煩

依加唔搵佢住了 前幾日先因為我問佢d fd做乜先整到佢反感 我等佢冷靜下係咪好d

佢需要我就乜都得
而家佢唔需要我就乜都唔得
仲唔係過橋抽板

冇喇
我琴晚問佢兩句都唔覆
我應該唔會再搵佢喇

你岩既
佢有心既就會搵番我
佢冇心既我點搵佢都冇用
我只不過想係做晒可以做既野去挽回

煩唔煩都唔係我地決定
我朋友話 鐘意你果陣你一分鐘50句都唔嫌你煩啦

錦你點 我仲想一齊返 但佢一有我既野 就算問佢乜都好 都覺煩 唔想理我

當你係當事人 唔會做到咁決絕 愛既反面係恨

我都有搵佢d fd
但係我覺得冇乜用
第一 佢d fd實會保護佢 九成唔會講真話 甚至會幫佢將分 手呢個責任賴落你到
第二 佢地實會同你ex講番 到頭來令佢更憎你
第三 搵佢地係會知道ex個近況 但係佢地始終唔係你ex
除非你搵果d朋友common得黎又係幫住你啦

慢慢冷靜下就放底你，唔比佢冷靜就反感，結論: 死咗心既人你對佢做咩都冇用，除非你等佢對你負面印象減淡咗先，不過唔知要幾耐。

係唔 佢都決定左 仲珍惜乜鬼野呀

其實自已係最清楚 如果佢仲係有心解決 就算嘈都會回

所以而家做既野肯定無用 因為心態都唔同左

以往佢受d野 可能會變左煩 而再咁落去 佢只會用而家個心態答返你

所以會好亂 唔知邊句真定假

當你走得出 都會有第種睇法 係會理性返

所以嘗試後真係唔得 就真係放手

好好提升自已 到時可能有更多選擇/大家有返信心再講吧

理性講比我知 我地冇機會復合 亦都唔好復合
因為佢分得一次 實會又有下次
加上佢而家咁決絕 暫時都冇野做到
只係我情感上未接受到

我都差唔多啦 所以起到搵下大家吹水

如果比你番轉頭 分手前一星期
你知道大家關係可以有問題
你會忍住唔講捱過去 定係
都係會開聲問佢咩事？
比我再揀我寧願忍口自己收埋算

普通朋友wtsapp姐係點
有冇人教下我
普通朋友係咪唔應該經常搵佢講野

個腦好似習慣左好難抽身
諗通左唔夠幾個鐘
轉個頭又開始諗返轉頭唔開心

唉 好想佢搵番我

咁巴打最後點

明你講咩呀
咪就係成個痴線佬/婆咁
一刻好似諗通左 下一秒就諗起同佢既事就秒速去番低谷
再加埋睇佢ig post既野 更加亂諗野
又會諗係咪有新對象 又會諗係咪冷靜完一齊番
我已經痴左線

傻絲
冇人縱

我搵左兩個 兩個都係同佢熟既
一個就應該知道晒發生咩事
但係佢同我講既野就應該係一半一半
佢甚至講到係我逼到我ex講分手 佢都唔想
第二個就真係唔知咩事 但係我搵完佢之後 佢即刻同我ex講
所以我諗諗下已經冇搵喇

唉 我都想
唯有再隔多一頭半個月再試下

放心啦
大把傻仔肯縱女朋友
比我揀多次 我都係會縱我ex

因為我地分手其實佢係好對我唔住 好有罪惡感 如果當初我冇問佢d fd搞到佢反感 佢一定會搵番我 依加唯有再等

巴打 我好想搵佢

無用㗎原來 原來係搵我攝時間先會扮到鍾意返咁 等我仲以為有機嚕 原來假㗎好想佢再錫我啊

搵啦
搵完舒服好多
無論佢覆唔覆你都好
當得個知字

巴打 有冇tg

麻煩曬傳教士巴打

我就係去左旅行係酒店先發現
都要繼續行程
無謂浪費
我認我係廢仲去挽回....

慶幸既我係旅行途中講分手
我可以有幾日時間去挽回
離開香港機場我地就係陌路人
我同佢講 如果完全放得低前度
就搵返我...
咁樣係咪一個好廢既男人？

如果無分手……7月21 就一年

真係好似痴咗線，一刻諗通然後另一刻又轉牛角尖，不斷諗: 如當初我唔xxx/xxx/xxx就唔會有今日，愈諗愈自責、內疚、心痛，然後隔一陣又好似諗通，不斷輪迴.....

心情舒服完，以為自己好好多，過一星期又黎料，然後又要再搵佢心情舒服啲，不斷循環.....

呢個真 想搵就搵
今次搵完佢佢唔理你就知道要醒啦知唔知
我打左好大段野俾佢😟
結果。都估到
起碼個心真係舒服左，開始慢慢放低你
明明你都做到咁狠心
做乜野又要睇我ig啫
Story 會count 嫁傻仔

我0712

一時諗通佢分手係因為佢真係好攰想自己
一時又驚佢有新對象
一時又覺得咁珍惜佢 佢都要咁絕
一時又覺得要moveon 對大家好
一時又覺得要等佢番黎
我已經痴左線

我都想搵啊 無勇氣

我都係咁睇佢story
希望佢會知我仲關心佢

搵佢係可以等自己舒服d
搵完佢 佢唔覆又好 Hea覆又好
等下次再積埋積埋唔開心忍唔到再搵佢
直至真係放低佢

不過你要預左比佢block

睇前仼3先…

簡直人格分裂，個腦不斷諗呢啲野，冇曬動力

頭先發夢又見到佢跟著醒左訓唔返
冇blk ，remove左大家啫
我都好想佢搵我 即使係一句都好呀
當我打完千字文俾佢佢已讀。不回
就知道要心死喇ching
唔好再搵佢啦 無謂搞到自己咁低賤
既然佢都深思熟慮地提出結束
咁就唔好再有啲咩留戀同關心喇
仲要叫你frd mon住我有冇做傻事😌
你知唔知咁樣我仲辛苦😟
見到你睇我story又開始FF係咪仲關心我啊又唔搵我真心好痛呀好痛呀
傷筋傷骨一百日 咁傷心呢？
（當初你話係因為我dl lihkg 我唔知你有冇del到喇 係呀係我呀 我好掛住你呀 咁又點？）

反而我係被要求復合既果一個

ex 已經問左我好多次 我同佢仲有冇機會一齊返 我每次都唔知點答佢

因為自己就係驚一齊返 大家既問題都冇解決過 最尾只會繼續痛苦 而我又唔太見到佢有改善

其實分開左之後 反而我有同佢講返我覺得我地之間有咩問題 希望佢會有改善

係由巴打你講分手？

分開個陣其實關係都好差 所以大家都算有共識覺得要分開

我搵親佢都係問佢兩句近況咋

老實講 我地搵佢地 佢地已經覺得好煩 千字文真係會變煩膠

咁點解唔個機會佢改下呢
有彎轉要珍惜呀巴打

可能我唔信佢 唉 所以依家先煩緊

我認得巴打你個名

話我大你地又好咩都好
你地繼續死chur只會令對方越黎越憎你

另外自己講分手個啲抵死
唔撚抵可憐
扮長情扮可憐無用架

分左四個月
依然係做乜都冇動力
好似冇噻朋友
成日封閉自己

記得逼自己唔好扮可憐 唔好死lur

巴打 加油啦
千字文係講返一直以黎對呢段感受
佢係冷靜期後都係打大段字提出🔚
然後第二日佢打俾我有冇野想講
戈陣準備返工點傾呀大佬。。
然後就無然後了

沒什麼，只是在錯的時間遇上你而已！
我準備move on la

好中 點解唔信
巴打講話想佢改善
係咪提出個個一定覺得係對方問題 自己唔洗改？

大家都係理性同感性間掙扎
時間解決一切

一齊move on
佢係打完千字文之後你先打？

係咪絲打？
4個月要拎返個focus係自己到啦
揾人吹下水啦

呢套野講咩

唉 15年我派帽畀佢散咗
上禮拜佢約我出嚟食飯之後一直心郁郁
宜家居然有d想復合
但係幾年時間已經變咗好多
現在的你好陌生

算喇，唔好諗啦

日頭都冇乜野既去到夜晚就黎料喇
佢打先 都有百令字既對我黎講算係打得最多字既一次😌但最痛是沈默了

散左三年
冇聯絡
不過佢仲日日睇緊我ig
有冇機？

係
係外國 就畢業
好多以前既朋友都返噻去
身邊好似冇噻frd

Btw 巴打恢復成點呀

這麼近那麼遠的感覺
幾年大家都變左 如果無follow 可能生活都唔同左好多
要睇下你其實係鍾意那時候的那個她 還是可以接受現在的陌生

知唔知佢點解揾你食飯 完全放低哂？
不過最後都係要屌你派帽

Text下佢地 做下運動分散下
或者同我地傾下計 一齊共勉之

今日比尋日理性多返小小
係仲有時候突然想起她的眼神 小動作 好怕自己唔記得
嘗試轉換自己心態去待呢件事

沈默是最後的結果
夜晚獨處係易亂諗野 入泥傾下計

Story? 定like?
Story好易禁中睇到
3年如果你想咪約佢食餐飯先
前提要做到平常心面對
進可攻退可守

其實我都唔知好唔好再留言
唔想阻住啲巴絲

大家想傾計，訴苦，圍爐，分析，move on都可以tg我

咩原因約你食飯呀？

不過佢想唔想復合？

有冇link

大家飲左酒唔好拎手機

Story先會見到佢睇我啦
佢無like我D野

我係絲

以前讀書一齊㗎喇
一齊咗兩年
讀書時唔會諗咁多有無錢有無上進心咁
家底大家都差不多
好似一齊開心就得

一齊時其實佢都唔係話對我好好 後期已經成日嘈交 乜都可以嘈 我去到佢屋企話不如去食飯囉佢話想係屋企打機求其叫外賣啦 即是d咁嘅小事都可以嘈到我幾乎想郁手 咁我就諗住一齊去旅行去改善段關係 但係我唔知有幾個男人係會去自己plan行程嘅 反正我地去台灣泰國韓國旅行 十幾日果種 都係我自己book酒店plan行程 佢只講咗一句想去花蓮睇睇 叫我加埋花蓮入行程 其他乜都冇幫過我 都唔緊要！果時係我第一次去台灣 我好期待 但係去到有差不多有一半時間嘈交

咁我就知道可能真係冇得救喇段感情 同期又有個男仔對我幾好咁就同佢講分手

當時分手佢好似好傷心咁 喊晒口 我就覺得你只係一直以為我唔會走 所以都冇點重視我 到我真係走你先慌，我好決絕咁斬纜。

咁佢好似從分手後就無再用過IG，或者另外開咗個新acc我唔知啦

一直都無聯繫

上禮拜見返佢之後發覺變咗好多呀，一身名牌又換咗部靚車 聽佢講仲買埋樓（因為讀書時覺得佢hea過我點會咁快買到樓呀，又知根知底知道佢冇父幹）不過就係因為咁所以覺得好陌生 已經唔係讀書果時嘅我地喇 時間真係改變好多呀。但係食飯時同埋食完我地行咗段路 一路上感覺又好熟悉呀 佢仲係記得我鍾意d咩 我有咩習慣 講起以前d開心野或者講起邊個common frd結婚或者出國喇

真係熟悉的陌生人

唉 但係其實我連佢宜家有無女朋友都唔知 我一d都唔了解宜家嘅佢 同埋食完飯已經無聯繫了直到宜家 係我返工無聊時又會諗起 但畢竟當初又係我派帽

覺得比人帽左唔好諗復合喇
做咩要同個垃圾一齊番姐？
將自己變得更好溝過個仲好既

利申 比ex帽左 一開頭想挽回
一年後終於諗通 好撚在冇去求佢
咁既垃圾係要配番件垃圾既

俾人飛 冇嘈交 仲有冇可能復合

原來我記錯usernane

重點係你當初派帽，講乜都無用
騎牛搵馬最可恥

發左個好開心既夢
我同佢一齊番

初期會係咁 我發左2個月

無錯呀，明知人地有另一半都要溝果啲人人品一定低劣，所以收帽既唔洗驚，對方實係仆街，死路一條。

係 你啱
我有時都同自己講再聚也是重蹈覆轍

唔好介意我咁話你
我上個月先收左頂帽
不忠真係死罪，未玩夠既真係唔好害人
收帽既心情真係...比死更難受

自從前日分手 呢幾晚都一直夢到我地會復合返 啲夢真係好真實

岩啊 條垃圾真係勁冇家教
要佢果個就仲更加有問題
所以收帽真係最好唔好番轉頭

冇分過 何來復合

巴打 未結婚之前收帽都冇乜野啊
可以早d睇清個人 又可以搵過個
加油啊
好多野係你既就係你既

屌你老母派帽全家生cancer落地獄啦
人人都係貪心嫁啦
你依d咁既社會垃圾連基本控制自己都做唔撚到
都過左幾年仲講到自己依家內心好掙扎咁
放撚過人地 自己早死早著啦
我就係比你依d派帽既仆街搞到咁

好真好真
一齊出街買野食
佢仲錄音比我講sorry

我想問下
如果當時冇第二個男仔 你仲會唔會分手？
你最後又同新果個拍左幾耐？

無錯，我覺得就算個男人窮又好，無上進心又好，甚至性格不合都好，都唔代表可以收帽
有第三者介入，個心成世都會有條刺
就算之前收個一次帽，原諒左佢再一齊返都好
都係會有懷疑有條刺係個心入面
啲女人通常都搵呢啲藉口去理直氣壯咁派帽
真係晒鳩氣，明明派帽就係錯，係都要搵啲原因黎令自己個心安落啲，真係得啖笑

但一起身 睇返我同佢嘅對話原來仲停留係分手個日 個陣先會發現 原來一切都係夢嚟

一睇就知唔會啦
一睇就知依d人騎牛搵馬

我都唔知點話你 神又係你鬼又係你
人地唔改變又話人 我地想做better me 你又覺得唔抵
佢而家變成咁都多得你啦
當初係你冇繼續投資 冇繼續陪住佢行呢段路
淨係想要好個部份

鬧完啦 就算普通朋友 無見幾年大家都會陌生左 話題都小左啦

我係絲
比個A0仔派帽
佢又講到係性格不合 其實係貪新鮮
講真啊 夠愛就會大家傾下改一改
根本冇絕對夾既人
D人唔愛就講一大堆藉口講到自己派帽冇錯
真係屌哂呢d人老母！
一齊緊已經係我面前同條八婆whatsapp
由朝傾到晚 仲同其他人扮冇帽到我

我立即屌你老母呀

不過講真果句，各位小帽子
唔洗話要做好自己令條女後悔既
做男人大方啲高裝啲
我地要做好自己 成為未來另一半既依靠
比帽你果個，第時撞到未say個hi同good個bye囉
比啲心機做野 專注事業
將啲愛留返比屋企人朋友
帽事既！做好自己，對的人就會出現！

唔緊要 你好平和呀 樓下有條鬧我到pk
其實講真有邊個冇收過帽呀 我以前都收過
不過可能讀書時拍拖比較細路女一失戀就喊到閪閪下 喊完又再新開始咁囉

雖然我唔係收帽 但你講個啲好認同

花花世界太過美~~
男又好女又好
未玩夠咪未玩夠囉
咪清清楚楚明明白白咁講分手
派帽真係好折墮
理直氣壯咁派直頭係仆街之中既XO

等緊前度散 重新再追佢
利申: 曾經有機會上 衰on9冇追 到佢放左手有新男朋友 我又放唔低 滿腦子都係同佢嘅事

係咪話我？
我唔係主要想鬧你派帽 雖然處理手法唔好
而家覺得個男應該因爲咁好sad 先會激發到佢

不過講真呀～你真係好改下啦
咁樣落去同玩火無乜分別
雖然唔知你幾大係乜野人
但我直覺覺得你係個好倚賴男人既女人
男又好女又好，太過倚賴對方好易會出事

唔係你 上面有個又屌我老母又叫我生cancer
maybe喇 因為當時分手可能佢真係好hurt聽朋友講佢大學都冇讀完就返嚟了 我地係外國 我覺得爸媽駛咁多錢 你咁輕易放棄 真係好難令人覺得佢係咩潛力股囉
不過事實就真係 讀書唔係唯一出路

呢種感覺我明白的 係好辛苦
就算佢第一次係俾左你都好 你諗起佢同新男朋友纏綿都會唔開心

咁你現家同你個男友點 因為佢而比帽前度 咁應該對你好好啦

你識嘅個男仔 對你好左幾耐 就比帽佢呀？

真心唔易
冇哂感覺做咩對方都唔會感動
加油

分手三四年，因為偷食，我重有無機會，心入面重有佢

係好好 佢第一次拍拖 雖然好多野唔識但係都將佢覺得最好嘅俾晒我。我覺得 每個人一世人都要嘗試一次青頭仔

現家仲係同呢個一齊？ 你地拍幾耐喇？ 咁睇落都唔錯個結局

我係兩個月前同5年 初戀分手 大家又係鬧得多交 最後派帽走左 好似你個舊case

五年初戀 咁你年紀應該細過我
我ex係我地在外國 一齊半年後就同居 真係相見好同住難 所有問題都出晒嚟

我上星期日同佢分咗手，我好撚後悔因爲一時忍唔到佢而選擇作出呢個決定，我個心好痛，呢幾日我一直失眠，我有求過佢復合，但係佢話我地唔夾同未玩夠為理由拒絕咗，佢份人心軟個陣真係好易氹，但係佢一決定咗嘅野就冇人阻止到，但係唔緊要㗎我覺得係我對佢唔夠好在先，所以我先會受到呢種講唔出嘅痛，我相信有日佢會知道我等緊佢，所以你地都唔好灰心啊

應該大過你 28 喇 我23 至拍 細我兩年

你同現家呢個拍幾耐喇？

但係呢段時間我就當俾時間大家冷靜下，我會好好改變自己，佢唔鐘意我寒背，唔鐘意我小小事就發佢脾氣，唔鐘意我講咗唔做，唔鐘意我咩管住曬，呢啲我都可以改㗎，我話我會等你㗎

我睇曬你嘅留言 句句都好似我心底話一樣 我都好想知到底係咩原因要咁決斷咁分開 再俾我揀我都會選擇忍口

成件事睇番轉頭就好似泡泡一樣
只要當時忍到佢對我既冷淡而唔去搵個問題出黎講
個泡泡就唔會比我篤穿

啱啱佢ig post左兩張戲飛 但佢琴日明明仲話一齊睇 我又發曬癲亂諗 係咪咁快識左新男朋友

點解可以放低條刺
插得好入
已經無信心
唔係我唔比機會
唔係我唔想原諒
但我可以點面對

我當時就係想大家一齊攤出黎傾 可以磨合 點知佢就話覺得我地唔夾 要分手 完全冇諗過要分開 點解

睇ig既野，好罕姐

我完全明白你感覺呀
好想睇佢近況 但係又會驚睇到唔應該睇既野
你岩岩分手？

我地係角度就係覺得有唔妥 想傾下 有乜野咪盡改盡就
但係可惜佢地連呢個機會都唔比我地

好多人都話咁絕咁狠多數係有第三者
但係我選擇信佢

咁你既意思係咪你唔講你ex都會講？
雖然你講果刻會好傷佢 但係你咁快後悔挽回唔到 咁怪

2個星期前分手 我真係寧願佢直接同我有第二個 會好過啲 起碼死左條心

分咗半年
佢好似已經放低咗
可能因為頭幾個月chur到佢好反感

你地分手果陣有冇提過第三者？

唉 個個女人都咁狠

一齊左幾耐分手？

邊個講分手先
講既個個緊係放低啦
咁你點呀

佢講
我好想一齊返

同我一樣！大家加油 。
佢有新男友未

我有問過 佢當然答冇 天一黑個感覺又黎了 今晚又要捱過去

我好明白
之前佢都有講過分 我死chur 爛chur 一齊番
但其實問題始終係到 解決唔到就係解決唔到

有冇tg今晚傾下計 捱過去 非gay

應該有曖昩緊嘅人囉

我知自己衰咩

佢已經有男友了
今日係一年 佢唔知記唔記得
我覺得佢唔記得…
我已經令佢覺得好煩

開個谷 加埋我

但其實好易故態復萌

最慘問題其實係雙向既
當佢講得出分手 你就知其實係佢無心去變

咁呢一年黎你點過

散左2個月 今日係岩岩好一年 依家去緊澳門避世

係 真係愛又點會忍心扔低你，講埋哂d 傷害人既說話

追咗咁耐po
其發現巴打同我嘅情況同諗法都好似
點解唔傾下先呢...

我都本身就三年

為咗佢
我真係改咗好多

唉 但有時自己付出幾多 對方都唔覺得係咩一回事
什至認為老鳳

睇住佢係咁on whatsapp
但係未覆自己
到佢覆嗰時真係feel到出於禮貌上
而唔係真係想同我傾

有冇人開個谷

付出左四年 到頭來先知佢紀念日上其他人屋企
仲想繼續落去係咪好垃圾

我岩岩諗通佐 何必強求自己
但可能好快又諗埋一邊自己唔開心

唔提都知有架啦 冇比較又點會有分手

你開啦

對方有冇為派帽耐疚？

今日係旅行最後一日
我唔知佢係諗通左定點
最後我地都係復合左冇分手
我唔知道佢會唔會再係咁...
但係我愛佢
我希望佢係真心諗通而選擇繼續同我一齊
我都好猶豫 幾日時間佢就可以咁快諗通..
但係我選擇相信佢....
我希望可以用我自己既悲傷
去換取佢既成長...
我唔敢諗我地會行到有幾遠..
我都好怕會再傷一次
但係如果唔信 就唔會有機會
老實講...個心一定有條刺
大家加油

如果派完帽搵返你話想復合，話係一時衝動，點搞？

喂，但你唔係同你女朋友復合咗咩？

講真 如果佢坦坦白白講話有第二個
點都會比由自己去發現好受得多
由自己去發現
個刻好難接受
痛到..

你前幾日唔係咁架喎...做咩突然之間轉咗態度？

唉，你真係諗多左
派完頂帽出黎風流快活貪新忘舊
仲邊會記得你，邊得閒諗你
我前度派完頂帽比我之後
仲大條道理，理直氣壯咁同我講
「你覺得真係關第三者事咩？」
我果陣既回覆係
「哈哈」
頭也不回就走左去
因為我知道呢個女人已經無得救

今晚可以陪大家成晚唔訓

你話分手嗰刻佢有冇即刻挽回你？

真係夠愛 根本唔會派帽
一時衝動 我一時衝動殺左人係咪唔洗坐監...
派帽正仆街

唔係話教人分手
但有條刺係心到真係好大獲
你要諗清楚，諗既係你可唔可以包容接受呢條刺
而唔係扮無野
如果你想繼續扮無野既話，算吧啦真係
但如果有心一齊想有將來想結婚
就坦坦白白講出黎

Channel 黎既

巴打講中哂派帽人既心態！

Sor 屌 第一次搞 再開過

Channel 黎

冇啊,都仲話會尊重我決定，到轉頭我挽回佢都好決絕

真係經一事長一智，愛一個上一課
如果你痛，唯一解決方法就係接受痛楚
而唔係搵工作或搵第二個黎麻醉自己
當你覺得唔痛，就代表你已經成長了成熟了

ching我明白
但佢心靈上帽
冇同人一齊到..
所以我先接受到..
或者呢個只係我既藉口
係我唔想分開

你呢一下未接受到自己同佢分開姐
當有一d事挑起番你既記憶 你就會頂唔順條刺

但如果你提分手嗰刻，佢勁冇尊嚴咁挽回你，又道曬歉，咁你嗰刻會唔會接受返佢先？

我會啊，但係可惜冇呢個機會

初初以為因爲佢冇挽回你所以覺得唔甘心 不過巴打，我同你情況有啲似，提分手後覺得好耐疚同自責

點睇對方已經有男朋友
但搵返佢嘅時候發現佢對我仲有feel

你講得岩 可能只係個刻未接受到
我開頭都諗住分手算架啦
本身係我挽回
到最後係由佢去做主動挽回
我就選擇相信佢真係會放得低
希望我冇做錯到..
呢條刺我唯有自己忍受

你既處境就好似我係你對家個個

既係你已有新另一半但對ex仲有feel
而個ex又追番你？
咁你而家打算點

唔係..
我既處境係..
我個女朋友發現對ex仲有feel
而家佢決定放低ex繼續同我一齊

你女朋友肯對你坦白真係好
但係你過到心入面個關咩
對第二個仲有feel你都會肯同佢一齊？

如果係佢坦白同我講仲好...
係我睇佢電話發現
如果唔係我乜都唔知...
由我地去旅行第一日發現
大家係酒店每晚都喊幾次黎傾..
如果佢係真心放得低既話
我心入面個關就算幾難過我都會過
可能因為我唔想失去佢呱

你發現佢同ex有wtsapp定岀埋街。。。

或者之前比對方hurt得勁 所以先好難信佢

如果佢做到d野令我信佢 或者其實好簡單講得出自己咩問題已經成功一半

以為佢向你道曬歉 假若你前度派帽後，好內疚，你會唔會原諒佢?

wtsapp 姐
佢都好坦白同我講 剩係出過一次街
乜都冇做 係普通朋友個隻
佢應該唔會呃我
因為個陣已經係諗住返到香港就分手

介唔介意tg
你地而家幾好嘛

加埋我

你唔會真係我對家嘛ching

ching 比你tg我 我唔識睇我自己
冇乜玩

你個case令我諗起後來的我們套戲

同個ex 分左手3 個月
佢前日突然搵我 話呢幾個月佢諗通左好多
係佢自己既自私同唔成熟而令到我要離開佢
佢話佢仲好鍾意我 已經改變左好多
叫我比多次機會佢

我以為呢幾個月我放低左佢
其實 原來我仲係好掛住佢
但係之前佢實在做左太多野令我失望 無哂信心
我唔知道應唔應該比多次機會佢 從新開始過

我驚最後結果都係一樣
唔想再hurt多次 個心真係好痛 唉

我冇睇 唔知點解硬係覺得係爛戲
其實大部分學生時期的戀愛都係咁樣開唔到花㗎喇我覺得，好佩服果d由校服到婚紗

兩年

唔係爛戲呀 可以睇下

日日行屍走肉 我都想復合

分左手三個月
佢似乎係貪新鮮變左心
對家仲未浮上水
但係我女朋友無放閃之餘仲成日放負
唔知佢未放低定係同果邊唔開心
我想等你返黎丫衰婆

番黎你仲敢要？？

當係大家嘅一關
有時候人會好自私好貪心
覺得外面個世界會有好過手上擁有嘅
唔做錯過可能唔學識珍惜呢
我同佢六年喇
佢識返黎嘅值得比多一個機會

你ex係巴打?當初係你飛佢 定佢飛你先呀？

復合真係唔容易

比綠帽你帶

最後分手講野係咪又狠又絕？

認真，咪撚復合啦

唔好煩住人地啦，大家各有各生活，好來好去

一開始果一個星期都喺度掙扎
覺得係自己做得唔好唔啱先會令對方死心
係好想求佢畀機會我 但都唔想逼佢

之後一星期發現佢同個女仔發展開始一齊咗
開始由唔開心變嬲 點解話放低就可以放低
開始鬧佢 下一秒又後悔 講對唔住
最後都係祝佢幸福

然後就係反覆自我懷疑既階段 同自己拉扯
睇好多點復合 點令自己變得更好
有另一半點挽回 復合成功既文
再睇住另一邊廂其實佢已經過得好開心

一個月 開始平復
減少去睇佢既野 開始向朋友求助
唔需要倚靠朋友安慰既說話
開始反思段關係有咩問題 自己點樣做得唔好
對方係咪完全冇錯 對方有咩優點缺點
成段關係為我帶黎乜野
下一段關係可以點樣改
自己想唔想開始下一段關係

諗諗下或者好辛苦 偶爾覺得自己仲中意對方
但開始覺得
更多既係只係中意以前既佢 以前既我地
或者分手正正話比我地知
原來佢未必係最適合你既人
真心相愛既兩個人 又點會捨得放手

發現自己只係唔甘心
發現自己最愛既都係自己

所以今日 先更加要爬起身
好好面對現實 唔好奢求一齊返
但更多既係
今日既我 可以點樣為聽日可能遇到更適合既人預備

到左今日
突然發覺 原來冇佢既日子都過左個幾月
個幾月 原來已經習慣左自己一個
生活無左佢 原來無嘗不可。

上面有巴打講得岩
可能只係習慣左身邊有個人
先會去諗復合

其實最好係做朋友，但做朋友唔代表一定復合到，都要睇佢係咪仲有feel俾你喚醒 利申：過來人

我前度分完手話掛住個EXEXEX，乜我仲有機咩

三個月, 都仲未去到你一個月嘅境界

雖然明白你講嘅嘢, 亦同意有道理

記得睇文講 忘記舊愛既方法有兩個 新歡同時間
忘記唔到放唔低只係因為新歡唔夠好或者時間唔夠長

從來都唔洗急
當心境由我要留住呢個人變成覺得 係時候面對
你就會搵到方法自救

慢慢黎啦

其實學樓主話齋 復合如果為咗解決一時寂寞同唔適應，到最尾都係會再散過
回想返啱啱分手嗰時真係好辛苦，但都決定積極改善自己，到自己改善好自身問題就已經唔想返返轉頭 大把更合適嘅人等緊自己，如果當初係夾嘅夠愛對方願意磨合同體諒嘅(當然要係雙向
)，就唔會行到去嗰一步
不過總有啲例子係還是覺得你最好架啦
共勉之

我真係好掛住佢

我可以為佢做任何野

咁要檢視返自己有咩做得唔好導致分手 復合都係為咗走更遠
到佢見到你改變 就要睇你哋之間緣份有幾多

每次諗到其實得自己個心仲喺佢度
佢個心一早唔喺自己度 就想算數
唔好搞咁多自演

咁惟有move on喇

點解分手一定要係我做得唔好

咁當然我唔係完美 我亦都唔敢話我做得好好
但係點解佢唔同講佢需要乜野 點解唔傾

唔係話得你做得唔好 雙向嘅
有時你太就佢 根源係咩？係安全感唔夠怕佢嫌棄你？覺得自己容忍遷就就解決到問題？或者根本你兩個付出一開始就好唔balanced？咁原因又係咩？
依啲嘢 一定要檢視清楚

我就係太怕失去佢, 將佢擺喺自己生活嘅中心, 痴身, 排山倒海式咁對佢好, 令佢覺得大壓力, 分手後我就更加難抽離

雖然佢分手嗰陣佢冇咁講過, 但呢個係我分手後反省所得

我同呢位巴打都幾似
但係我覺得愛一個人就自然會對佢好 想比晒自己所有野佢

樓上巴打果個本身獨唔獨立先？

我果個會痴番我 佢好多野都要我陪佢
所以突然佢講話想要自己 我真係打個突

我本身個人個style 就係咁, 或者痴身嗰part係我衰嘅, 但我覺得我其實唔過份

三個月, 未死心, 不過已經冇聯絡, 只能喺IG post吓嘢俾佢睇到我最近點(譬如大隻咗)

聽佢爸同家姐講佢同屋企關係都唔好, 所以都唔適合講復合住

或者正如樓上講, 呢段時間努力改善自己, 無論外表定性格上, 有緣嘅佢會睇到嘅

我覺得佢都痴, 初初一齊嗰陣好痴我, 話咩都要一齊, 突然間冷淡變咗第二個人咁, 對我同對佢屋企都係, 佢老豆同我講佢個女同佢地最近好少聯絡, 我都估唔到

太依賴一個人/只放一個人做生活輻心都唔係一段健全嘅關係
一個人除咗同伴侶有共同興趣同目標之外 應該要有自立嘅能力 有自己嘅事業學業同個人成就 同埋處理好社交圈子同原生家庭
做好自己愛自己 先去愛人 你嘅愛人先會珍惜你

希望我過一段時間可以做到同俾佢睇到啦

冇嘅, 希望遇到下一個時我會成熟d la, 不過我唔細gala

緣份依樣嘢好奇妙 當你變好咗 然後mr/ms right出現 唔係更好咩
或者調返轉講 你變好咗 就唔會令遺憾嘅事再發生 你珍惜嘅就會一直同你行落去
唔理嗰個人係咪佢 令自己變好 都係自愛嘅表現 要愛人先愛自己嘛

多謝你嘅鼓勵

我會慢慢走出個低谷, 同時改進自己㗎la, 到最後無論點都係正面嘅

加油呀

成功就唔會係到開講經啦

你變吸引了佢係唔會知 搵過個算啦可能有驚喜

我想問下你係男定女？

女

試過追返 失敗
後來諗返起就會覺得好on9
要走就走緊 唔愛你就係唔愛
再搏命追都無補於事
真係愛就唔會咁隨便分手

咁我想問下你
家人 伴侶 朋友 工作 你會點排

我排法就係
家人/伴侶 > 朋友/工作

我將佢排好前 好緊張佢感受
咁算唔算依賴佢呢

如果以分配時間咁排
1.工作學業 2.家人/伴侶 3.朋友
以情感上
1.家人/伴侶 2.工作學業 3.朋友

始終要組織家庭 事業都好緊要 學業又幫助事業 依啲嘢梗係趁後生又未有仔女做咗佢

所以我同佢應該無架喇

分手個問題就係
我將佢放太前
佢將我放太後
家人 > 工作 > 朋友 > 我

佢應該睇得出呢個問題 所以叫我自己搵多d野做
當我自己忙 咁樣睇落佢就唔會冇唔理我咁

但係佢最終選擇解決呢個問題既方法唔係溝通唔係讓步
係選擇狠狠地分手

係我角度睇 我覺得佢好無情
大家呢一年所做既野就比佢一下抹殺晒

所以從來拍拖最難嘅係 磨合同互相遷就 一切嘢都係雙向

我好清楚我同佢一開始係同一類人
所以大家好舒服 好享受大家拍拖生活
唯有轉變就係 佢番左一份令佢有成功感同壓力既工作
所以佢揀左工作 朋友 而選擇放棄我

無論我幾支持佢 幾遷就佢
佢係唔需要我就係唔需要
我只係佢眼中一個問題

我第一吓聽落諗到 如果講工作嘅壓力轉嫁喺別人身上就唔太合理 咁當然中間發生咩事就你同佢先清楚
不過總括而言 依段關係經唔起考驗同轉變

本身佢對番工都係懶懶閒咁
突然呢份工比到成功感佢
所以佢想落多d心機落去
變相佢少左時間心機去對其他人同埋事
佢又唔想抽起陪家人 同朋友/同事 去街/傾計
結果就

以上所有野都係推測出黎
我信佢無第三者

點解我同佢關係會咁脆弱

一齊個陣冇好好珍惜佢，以為呢段感情嘅幸福係必然係長久，成日都以為可以氹得翻就少少事都發佢脾氣，到有日佢唔再忍我嘅時候我先知道自己問題所在，我而加知錯喇肯改啊，但係佢都絕到所有途徑都封鎖曬，如果有日你可以翻嚟我一定會好好珍惜你

Me2..你有無辦法？

冇啊，所以先上嚟睇下我呢個case有冇辦法

好難先會見到

可唔可以detailed啲

你想邊個方面details啲啊

點解會難見到佢 你話難見到佢 都係因為身份同mutual friend多少嘅問題掛 淨係諗到依啲 難見到佢咪搵吓有冇共同朋友幫到手

大家本身同學而加畢咗業，加上而加翻工地方唔同，共同朋友大部分都一樣啊

不過要冒住時間愈耐佢愈易變心嘅風險
冷靜一排係好嘅 但都三個月內應該開始要蒲吓頭 唔係佢以為你放棄咗

試吓無妨 慢慢融入返佢圈子同生活

一嚟又chur怕你又衰過 chur過唔得就試吓水溫先啦 太desperate會降低佢對你嘅好奇心

好想搵佢, 不過怕衰, 特別係佢家姐都叫我唔好搵佢住, 咁我唯有聽佢話

希望遲d 有個good timing我可以一試.

記得唔洗太chur 我覺得你可以蒲一蒲頭咁

其實分手後個半月有搵過佢不過佢, 都係簡單問候, 佢又簡單回應咁, 冇乜機會講其他嘢

只係都冇搵過佢

只係隔幾日IG post story 俾佢睇, 多數都係日常生活嘢

希望遲d佢家姐可以幫我收下風啦

ig story係直接direct佢嗰種定俾曬咁多人睇嗰種

之前失敗咗就唔好重覆犯錯 試完水溫反應好 自然你可以食住個勢上

知唔知咩叫能醫不自醫

咁你而家同佢既情況點？

有冇啲對方做到好絕但最後都一齊翻嘅例子講下啊

有 但隔咗一排重遇雙方都啱feel 先一齊返
通常出現喺好青春嘅年紀 即係衝動分手嗰類

我好想抽離 但佢好似毒品咁

巴打你已經好堅強啦
可能都係要時間同忍耐

我都忍唔住成日睇佢last seen

戒毒好難

睇住佢online嗰種無力感同胡思亂想真係

又一個不眠夜

冇喇......咩都冇喇....

點解？

Ex同由細玩到大既兄弟一齊左 兩面不是人，極度崩潰...

咁你真係傷

好想忘記佢 但係我真係好掛住佢

你唯一解決辦法就係憎佢地

「分手係為左我地2個好」

「你講既我地你咪你同佢」

戴住帽合

浪費時間

不用憎但老死不往來就可以了

我淨係掛住佢
佢有佢既自由
接受左分手既事實
但係心入面放唔低個個人同啲回憶

我都係

我明 因為習慣 但你而家同佢一齊緊定你想分手？

回憶好甜蜜, 亦係回憶令我今日最痛苦

我都好掛住佢, 但唔敢搵....留返個(假)希望

我而家會不停mon實ig
Story照睇 但係唔敢like佢post

到呢一刻我都未接受佢離開左我

chur完先會知道自己有幾咁犯賤

睇返岩岩分手啲msg ，見到自己又唉又閪
佢完全無動於衷，
冷靜左一排，我再搵佢，
有一半係已讀我，另一半係hea覆我

突然覺得自己好低賤，
之前仲係好想復合
以嫁走左就走左，
不想單方面在意了

因乜野原因分手先

性格問題，之後有導火線
最後分開

係你忍唔到佢 定 佢忍唔到你

佢忍唔到我，

遲啲仲要一班人旅行

你地有冇傾過先

同你個case一樣，但一個月多啲，佢同我講鐘意左另一個 剛開始我都信冇第3者，但佢唔放你係前面，其實一切都係源自於愛，佢愛你的話，佢唔會放你咁後 而係抽時間搵你，同你傾訴工作上嘅喜與悲。我都係昨日先知佢鐘意左另一個。共勉之

分左手之後一個月？
你點知

你地分手前係點架

分手前都冇野，但開始淡（2星期冇見），然後wstapp對答都係兩句起，三句止。我嘈佢，佢就話性格不合分手。最後就話鐘意左另一個。所以好明白你心情，你可以做嘅就係佢講咩，你信咩。時間慢慢就會證明一切，有冇第三者都好啦，你要走出黎喇。冇左愛先會排到你咁後，回想剛剛一齊，佢會唔會係咁？咩緣份，命運，性格不合，錯的時間對的人都係安慰失戀者嘅說話，同埋令變心者好過啲。你即管信，到最後你會發現其實只係冇左愛。我都係剛剛失戀，唔使安慰。都好辛苦呀，心痛被背叛。咁所以有咩就講出黎啦。加油

我同你一樣
分手前兩星期冇見 （佢唔想見我）
跟住我都同一樣問佢咩事 佢就同我講好攰 想自己
但係大家keep住wtsapp 有send相 有錄音
直至去到分手前一晚
佢好sure同我講冇第三者 我信佢既
佢行為亦都唔似有

我唔想放低

做得好呀，佢講你就信。我都好唔想放低，我做左好多野去挽回，直到佢話鐘意左另一個，我生不如死咁。到呢刻我都仲想挽回，想佢回頭。但現實就係殘酷，你同我都知其實冇可能返去以前。就算有，大家條路都更難行。咁所以等下呀，唔好再搵佢，消失一排。大家冷靜完再傾，睇下解唔解決到，你呢一刻係咁迫佢，唔會有用，只會令佢更加決絕。大把巴打撐你呀 利伸4年感情

巴打，你係咪我個AC分身？點解同我個CASE一樣？

如果大家都珍惜呢段感情，點解唔一齊努力？連傾都唔傾，就即刻分手，好咩？咁夠成熟咩？同通我一直以為來咁對你，都唔值得比多次機會？一句大家唔岩唔夾，就分手，咁兒希架咩？點解唔努力一齊去磨合？

其實答案好簡單，因為佢愛佢自己多過愛你，甚至係，佢已經唔再愛你。Sorry bro, time to wake up and move on.

我而家隔十日八日就text一兩句比佢
我知佢99%都係唔覆 或者 覆單字
我只係唔想大家個距離越黎越遠

我知道復合條路一定比放底條路難行
但係我真係好鐘意佢

果種落差
明明佢平時行為說話比我睇佢係一個重情既人
而家竟然好似玩泥沙咁

幾多歲呀你地

咁鬼似嘅

名義上分手
實際上行為照舊

我都唔知自己想唔想 因為摸唔清對方會唔會改
但身邊有更好既人存在

咁你好愛佢

as always

你初戀？

Fuck!!!!! 連個 ex 性格都咁似。佢一放棄就變左第二個人！

一樣, 上面我講過WhatsApp/fb我一早delete哂, 留返IG係間中想俾佢睇下我做緊乜

好彩佢好少post嘢, 不過之前佢post過相每次見到我都崩潰

有d似我

我而家都係打算咁, 不過我暫時乜都冇做去挽回, 佢家人(佢地都好鍾意我)叫我唔好搵佢住, 我就聽

不過我分咗三個月, 其實都冷靜夠啦佢.....

我都係, 分手前一個月變咗第二個人咁

聽佢屋企人講佢最近同父母關係都疏遠咗, 又同最好感情嘅家姐嗌交嗌咗幾個月都未好返, 好似突然咩關係都搞到好差咁, 所以我而家搵佢都係死路一條

我都係咁問, 但我唔想move on

見到好多巴打絲打都不停咁係到放負 都想講下我自己感覺

我被分手左三個月 上個星期佢番香港 我再約佢 被佢狠狠咁拒絕復合 佢話佢已經放低左 而我地分手原因係佢因某個原因心淡 慢慢就冇左對我個個愛 而我就當然仲係十分愛佢

當然我都問過佢 有冇後悔過同我一齊過 佢話冇 因為我對佢好好 如果唔係發生左某樣野 都唔會搞到咁 （唔好問係咩 總之唔係派帽 唔係性格唔夾問題）

所以我同佢講 不如我地做個一年約定 一年大家各自咁發展 各自去進步改變 到一年之後 我地或者可以再從朋友開始 而我當中都要學會放低呢段關係 重新開始 但我個愛佢個心都係唔會變

到依家 我已經計劃緊我要點做 例如可以搵新工作環境 做下gym 睇下書 或者去個working holiday 離開下 見識下 總之就係增值自己 改變自己

同埋我覺得 最有用減少空虛感ge方法就係 遠離個電話 去搵多d人同自己吹下水 唔好成日睇ig Facebook 同減少提及ex

雖然好似9up緊 但同我黎講 係幾work 起碼唔會再係分手個深淵入面

希望幫到大家 共勉之

我咁啱分手後三日就返新工, 之後開始做gym, 大隻咗好多, 不過而家除咗返工放工做gym, 有時同朋友食吓飯, 打下波, 都冇乜其他, 歌又唔想聽, 書又冇心情睇, 星期六日如果冇街去就係攤喺張床瞓 (瞓先唔會諗佢d嘢) 同碌電話, 好頽廢, 自己都憎自己

不過遠離電話係真係好嘅, facebook我都剷咗

其實我最鍾意係沖涼播歌同9唱歌 雖然看似on9 但其實好work 唱曬出黎 我近排就聽張敬軒首 缺，找對的人同埋追風箏的孩子 巴打你都試下

我都係分左一個半月，睇完個post 發現其實大家方法都差唔多。但我想講嘅係，即使復合左，但個結果係唔係大家心中諗個個？我每次一諗，就算好想搵佢，我都會放低電話。各位巴打，要增值自己呀，目的唔係要對方後悔，而係令自己眼界大啲。共勉之，move on 之路並不獨單 大不了左手陪自己一世

啱呀, 自己求返嚟嘅復合其實就算初步成功, 自己對段闗係都冇乜信心, 疑神疑鬼, 都會搞到好多問題出現, 除非係佢主動搵返自己咁又唔同

唔好話我悲觀
你點改變,佢睇唔到都係冇用, 你去佢面前show比佢睇?
改變自己係最白痴, 佢一睇就知係個種唔知自己想點, 一唔like就分手, 自私既人

但係你要知自己係比佢撚定佢係真心。有機會係佢想一齊個個男人唔理佢，佢悶先搵返自己。所以當佢主動搵返你，唔好即刻當返自己係男朋友，由朋友關係互相傾下，睇下個感覺先。

yes

分左就分左了
原來係冇冷靜完再傾呢回事㗎
雖然好多人都係咁講
因為long d分手
半年後見返一次
我未放低 所以唔敢講過界既野
佢都係冇任何野想要同我講
對視沉默左好耐
原來真係連朋友都做唔到㗎
最後佢拿左野就走左
見返真係好傷
咁耐都未放低
都係自己既問題

何必要折磨自己呢

而家我唔會再對你d 鳩話咁上心

我知係要放低 要忘記佢
我做到但係我做唔出
佢仲係我心入面佔有唔少位置

好明你感受
好似我使噻所有力氣
都未能將佢係我心入面完全清走

好想搵人同我大喊一場

圍爐取暖啦

佢有新女 但佢女朋友對佢唔好
我好想做返佢身邊個個 對佢好啲
見到佢咁我有啲心痛
雖然佢對我唔好 但我覺得佢係一個好男仔

利申：而家同佢係朋友
成日想進一步試探佢但過唔到自己個關

你飛佢架？
佢飛完你同第個一齊完都可以一齊番？

放過自己啦。唔好再沉迷係以前。唔好再無限放大佢個好。

佢唔係真係咁愛你，而你都唔係真係咁愛佢。

你無朋友咩？明明可以做情侶，但點解要做朋友？Come on bro! move on! 前面有個更加好既等緊你！

係啦 未分手佢講既野都唔可信
分完手奶過幾次野 都覺得自己on9
仲會信佢d 鳩話 比佢係咁撚
唔係好明女人點解講得出口
講完訓一覺 好似無發生過咁